所謂白警咪即係真鬼囉，貼連儂牆去滲透入抗爭者入面咋傻豬

一個警察之所以用普通人身份去貼連儂牆，
因為呢個係最佳機會去滲透入抗爭者，
如果唔係請問平時幾可有機會？
而家大型遊行集會一個月一兩次倒咋。

滲下滲下，爭取到抗爭者甚至和理非信任，
得閒又入去TG group，咪乜野資料都拎倒囉。

你信佢真係白警就真係天真過天真嬌喇，
佢地只係做緊真鬼。

任何警察，緊記唔需要分佢黑定白
三萬個警察冇一個係無辜，
唯一可以原諒或者當佢係白既，
就係佢辭職唔做而且道歉，否則講乜野其他都冇用。

臨近農曆新年
黑警驚比人杯
所以走出嚟洗白

佢唔係同屋企人一齊貼咩？如果屋企人都係鬼我都無野好講

ON9,要滲透直接搵學堂同輔警就得啦
之前埋土遊繩逃生果陣已經有鬼影高清大頭
根本唔需要做白警戲,仲要帶埋屋企人
係得真黑警先會想消滅「叛徒」,拖其他人落水